屯門視障男誤闖馬路 消防員見狀落車跑至扶回行人路！

醬料呢？

前線好黃

??

有乜用呀?成個正苦都爛臭西。
除非消防獨立出嚟，唔係，做得幾好都無用

消防

呢啲咪做實事 唔似有啲自稱紀律部隊 少少嘢都po上網扮晒嘢

唔學過街老鼠擺上facebook

相機Set好晒角度距離，係汁一汁埋啲色就藍屍可以自打飛機

好噁心 好造作

咁心急

睇過國產凌凌漆都知，盲可以屈偷國寶，
今次拉個坐輪椅既，應該可以屈打劫金舖，

消防好能黃

如果呢單嘢係發生喺某個無紀律部隊度 應該又會喺各社交平台開十鳩幾個post然後再拍套「糜爛電影」嚟宣揚單嘢

根本冇人推輪椅會咁推,
人人都係正後方推 除非你想影到架輪椅入鏡

明明要做假好易，佢地平時啲破毒品咪又係咁
但偏偏呢啲搞到咁肉酸，真係唔知係咪有心玩自已

想問下咩人會咁樣推輪椅 智障狗?

消防前線真係拯救生命，respect

正常有冇會咁打側身嚟推輪椅？

推阿伯林雨博影相

其實好多人見到都會咁做，唔使太驚奇
成班紀律部隊多數藍